翻工之後先明白社會職場真係好多人靠做雞上位

叻女嘅人大把 零零舍舍點會揀中呢個後生靚女上位
咩行業都會存在呢個情況

就連某啲所謂專業行業都係咁 屋企冇家庭冇人脈 唯有咁樣做

*家底

但d女慢左

Your face your fate，唔做雞都屌打毒撚啦

渡邊麻友是成功的例子

男既都可以

記住你有菊花

樣靚本身都大把機會啦
一定係做雞咩

樣靚識講嘢做人 已經好夠做

腥港 : 銅臭 >>>>>>> 原則 同 底線

好撚黑暗 , 根本個個行業都存在 利益輸送

都唔明 , 生到個人咁撚老實做乜鳩

人地利益輸送就穿金戴銀
自己老老實實就乞食渣兜

靚女可以帶出去sell 客
搵生意比d 叻女日做夜做

做人忠直女都唔會溝到
少年你太年輕
忠直只係講得好聽, 實際自己明啦

事實

佢哋唔覺得自己係做雞 亦唔會周圍講 本身唔係完全冇料 中間發生咗咩事你都唔知

唉 望住有個女同事無哂自己底線去痴有婦之夫就覺得
為左份工無左人格真係值得？

唔洗樣靚 其實肯痴，世界女就得